Fuckbook尋日限制美國主持Tucker Carlson分享閆博士訪問，事情正在發酵

大家去留言支持

推

朱閪伯格

Coronavirus whistleblower speaks out about possible COVID origin on 'Tucker'
1,747,711 views

JRYouTube and Zuckerberg are essentially an agent of the Chinese Communist Party3 hours ago29213

其實係唔係全部社交網站/APP
已經預設左個AI 唔講到支那衰野, 醜聞

美國預設左唔比講武肺非官方資訊

連侵侵都比Twitter ban 過

連總統都ban
咁即係有力量比總統還大
但力量並非民間

姐係真理部啦

push

無論fb/twitter都話咗未被證實的COVID-19病毒資訊會被labelled or banned。暫時國際醫學界無人認真看待 Dr. Yan 的”研究成果”，同埋一日未被peer review，都好難證明佢講嘅「證據」係科學上正確。

仲有份報告的co-authors 係 Steven Bannon 嘅人

//Dr Yan made the claims about the origins of Covid-19 in a report alongside three other colleagues, which appeared to be affiliated with the Rule of Law Society, a group founded by president Donald Trump’s former national security adviser Steven Bannon, according to Newsweek.//

成件事炒車味濃，奉勸大家都係保持2秒安全距離。

brief summary:

你自己睇完份報告先講啦白痴仔
法國Nobel prize winner都話呢種病毒係人工製造

大家上去支持呢個post

根本醫學界一早有人講係中國人工製造
不過係西方媒體打壓+好多西方科學圈子既人收左中國錢幫佢地維穩
仲搵BBC黎做source 屌你真係笑死人

你話deep state唔係真 真係講都唔信

唔小心按左負

咪係
一月已經有英國同印度專家講係man-made
支共滲透破壞學術界

唔怪得有兩個負評
其中一個負評係條友睇完比好嬲好嬲

唔講仲以為你係part of 醫學界/科學圈子
原來只係無證無據陰謀論，笑死人

屌你source呀弱智仔
拎過Nobel prize既愛滋病專家都講緊大話
我地中國肯定無做過d咁既野 連燈仔又跟車太貼了

確實睇佢份報告仲有論點唔夠強 但邏輯上黎講 大家都仲未夠證據證實係人造出黎定自然變異出黎 唔通支那出報告出片講證實唔係人造就唔block 講支那壞話就block?

連燈仔又跟車太貼
我信bbc
絕對唔會收中國錢維穩

學術界reject claims唔係要用evidence出paper?
口講唔係scientific就唔係scientific?
咁咪同science原意背道而馳

Agger
一日唔係正當渠道出paper
一日都唔會推
有d人有心攪到香港人=大紀元
削弱本身對支共政府指控
但有班盲嘅唔會理連trump都唔推
話人5毛PR

你盲撚左?又扮睇唔到
咁撚中意眾人皆醉 呢個專家又係陰謀論講緊大話

p牌仔
pr辛苦了

skynet

生田絵季花之前幫美國民主黨打哂飛機架
你咁諗就明咩人黎

今時今日都仲有p牌仔
老果班都脫左p了

同中國洗撚講證據
屌你老母五毛

原來又係戀童阿燈班friend
肯定係見到tucker同bannon個名又發哂癲
反侵反到支持中國censor真係痴撚線

p牌仔係咪上一個ac比人ban左
特燈又開一個辛苦哂

見到youtube有人爆料？

支持阿燈戀童 侵侵正仆街

你盲左? “正常渠道出paper”
要有科學證據出黎大家先有討論空間
Empirical evidence唔係用口講

答下阿燈做緊咩?

之前係到放fake news
俾人反駁完就扮睇唔到唔再應
去第2個post又見到佢

炒車有咩問題？

又真係盲撚左
睇下篇文啦
Professor Montagnier has said that he is not the first to suggest the connection, and added that “a group of renowned Indian researchers” had also tried to publish a study showing that the new coronavirus includes HIV DNA, but were forced to retract their claims and had been “smothered”.
nobel prize winner 話印度人都想推過PAPER 但科學家圈子唔比佢地出呀死弱智
點有可能比你出到paper呀智障仔
撐戀童拜燈撐到傻撚左?

又睇唔到了
呢班智障左膠撐左撐到撐中 仲做香港人做咩
你中國人黎渣

霍利美國參議員：依家Twitter 是站在北京中共政權呢邊！

你fd潛左水wo叫番佢上黎回應下得唔得?
p牌仔 今日撐左戀童燈未?

一份論文是否reliable，唔係睇個作者個朵有幾響
係睇佢咩期刊出同有冇peer review
而呢份野暫時兩樣都未有，客觀上係未足信

你癡撚咗線呀 我撐trump
但唔代表我要盲撐假科學
Trump都唔提呢單野去助選
咁佢又撐China joe 呀

死p牌仔
原來真係pr黎
咁又真係抵你比人ban

點解唔可以承認中國資金控制左大量科學家圈子?
點解要咁白痴?

咁假設中國控制左大量既journal係咪話語權就比哂佢地?
我係中國人 科學不了

up

講得岩
美國人生活係水深火熱之中 有阿侵做president
我係中國人呀屌

你要用學術做工具，就要嚴守學術本身嘅規則
依家事實上係非期刊登出，冇peer review

bookfuck

有咩撚野規則
你係香港大學都見到學術圈子係可以被控制
點解要咁撚白痴?

咁又的確
我地中國人無選舉最安心

Trump已經比人攻擊”反”科學
仲吹埋呢d咁唔紮實嘅”科學”
真心係幫China Joe助攻

你要相係正確推論嘅
寧願叫條女做下empirical research
做唔到都最起碼去搵lab partner合成個病毒
咁咪全世界可以STFU

係呢度講LOL
死番facebook啦p牌仔

咁你為左咩要拎呢份野黎做證明？你想要科學做support，又唔信科學機制
你睇清楚，就算Fox都只係講report，而唔會用journal article

第26任美國總統西奧多·羅斯福（1901－1909）曾說：

「 政治黨派的意義在於實現責任政府和執行民意。兩黨都已背離了這些偉大的任務，它們不是促進普遍福利的工具，而已成為腐朽的利益集團的工具，這些集團不加區別的運用它們為其自私目標服務。在公開的政府背後，存在一個看不見的政府，這個政府既不忠於人民，也不對人民負責。現今政治家的首要任務就是摧毀這個看不見的政府、結束腐敗企業家與腐敗政客之間的罪惡聯盟。共和黨蓄意背叛了人民對它的信任，民主黨在處理新時代的新問題上也非常無能，這迫使人民鍛造出一個新的政治工具，人民可以透過它在法律和制度上貫徹他們的意志[5]。

你都智撚障
trump不嬲都比科學界攻擊架啦
9成科學家都係民主黨人黎架你個智障仔

炒乜野車,篇文有埋citation,如果有錯有問題應該用科學角度去辯論,唔係一句就咁有問題就算

咩撚野叫科學機制呀
分清楚咩係science咩係academic先啦
一份野係academic唔代表佢係正確架智障仔

屌你講野真係成個abc港女咁
仲whaaatt
你班abc弱智真係唔死都無用
快d番大陸啦

唔知點解班abc硬係覺得全世界得佢識英文

上海的一個實驗室在自然雜誌發表了一篇論文把SARS-CoV-2和舟山病毒聯繫了起來 然後這個實驗室就被政府給關了

你討論哲學歷史就用citation
討論科學論點係實驗及數字

學術界係唔可能完全被收買
你唔出呢份journal，可投另外國家另一份

你根本就唔相信現代學術，既然覺得全部都係feak news，為乜要拎份report去支持自己

Push

feak news
goodest english

真係Fuckbook, by Mark SUCKERberg

簡單d 講

應該公開，開放討論

而唔係互block

但依家係單方面比撐中共果邊block

如果中共無問題，根本應該攞幾個要點出來討論

而唔係叫人不要問只要信

你這個先係重點
條女個報告，好多科學家話唔夠嚴謹呀

正正常常既人都係有中有英架啦
係有班智障既係唔需要用英文既時候用英文
你D弱智港女係要用英文post insta又錯漏百出
好撚尷尬囉

連燈係咁架啦p牌仔
咁玻璃心唔撚好上囉

加速

我唔同你捉字失，打泥漿戰，我只係同你講緊事實
事實係現代學術最重要嘅一個轉捩點就係發明左peer review。
因為以前試過出名教授投鳩文，然後個journal見佢個名就登左，最後發現原來係亂寫。
當今無論任何論文，只要唔係經journal出，冇peer review，基本上都唔會當佢係正式學術研究。
我唔係講篇野炒車，但現階段冇同field嘅學者review過，呢篇野都唔會被認定為reliable

點解成件事咁似就咁完結左咁?

咁依家屌緊既係facebook censor左佢既opinion
你只係唔知係唔係岩 但係又支持某一種觀點同意見? 覺得可以censor某一種觀點?
反侵反到撐中

作為一個日日睇連登既藍絲，終於忍唔住註冊連登。有啲感想

原來藍絲黎既

你講野on9先串鳩你p牌仔姐

屌 睇下呢個post
真係五毛黎既

知啦支那人

比狗屌左未?

全世界有需要另設一個非左膠社交網絡

作為一個日日睇連登既藍絲，終於忍唔住註冊連登。有啲感想

好感動呀
仲改埋USER NAME

個d所謂fc收撚皮啦，支那官方數據任佢up就當事實周圍播，西方透明數據就要抽絲剝繭少少偏差就要censor

支那個d新疆冇集中營，六四冇死人既statement又唔見佢ban，咁中意fc咁有原則係咪要ban晒所有支共acocunt，反正全撚部都大話黎

作為一個日日睇連登既藍絲，終於忍唔住註冊連登。有啲感想

放心啦以後見到你一定會post呢篇文

1，篇文是否學術上reliable
2，篇文主張是否正確
3，social meida應否censor佢講嘅野

根本三樣野黎，唔好加插論點入我到
我主張只係（1），篇文冇peer review過，學術上不可靠。
(2)可能篇文主張係真，但我唔係醫學病毒學專業，一般人亦判斷唔到
(3) 佢俾人censor，有機會係之前為左防fake news，但我唔同意要ban，最好連登咁加個notification講未證實就ok

點解佢地有權決定咩係FAKE NEWS咩唔係FAKE NEWS?講解下

咁都要based on手頭上既資料開始做,驗證/對比都需要有
佢份野入面的確放唔夠多數據去support,一講就講結果,唔算係full thesis,唔知係咪想遲下再放多啲料

無錯
南京大屠殺做得好

要繼續發，發到變豬頭

唔駛咁
得閒睇下五毛狗點比人圍屌都好

未證實就會當左fake先
因為證明真確，係論點提出者嘅責任黎
無論法律定學術研究都係
我話你強姦，我都要證據左你有用鳩非法插入先得，唔係我講就當左你係先

咁黑警周圍強姦示威者都係FAKE NEWS
你班仆街示威者証明唔到黑警用碌鳩吉入你個西度 都係要CENSOR

炒你老母

問你一個問題
點解你咁白痴?

are you retarded?

拿無野同你講啦 我就支持戀童joe既

冇peer review同唔俾發表係兩樣野喎,如果唔係點樣先叫whistleblower

呢句絕對錯

未證實就係未證實
唔同fake
Fake 一樣需要證實係fake
世界唔係非黑即白

同埋我好希望大家唔好謾罵
報告裡面好多野值得討論
今次重點係舟山病毒是否可合成武漢病毒

因為之前大多數學者係基於RaTG13 出論文

一早block左條藍絲
佢周圍引戰架

我相信黑警有殺人強姦，但事實上我係無法證實
相信 同 證實，中間有不可無視嘅距離

情緒性發言唔會證實到任何野，亦冇咩可以辯論
你覺得自己咁好過啲係你嘅自由，連登仲有言論自由
我自己都係做學術，雖然唔係醫學，評論唔到篇文，但基於都係學術專業，客觀咁分析情況俾你聽

憤怒之餘應該要頭腦清晰，否則只會俾對家拉去打泥漿戰。分清楚咩係未證實，咩係自己信念，唔好一下就跳去結論。

最大問題係
中共控制左世衛好多年
絕大部分寫報告話病毒係天然
都係世衞屬下既醫生
而唔係世衛既醫生都有出聲
不過通通被壓下來

係，疑點利益歸於被告，其實真正應該講「未被證實」而唔係「虛假」
不過一般大眾只會覺得唔係真就假，所以中間落墨就會分唔到
所以我講唔應該censor，加個notification標示未證實就ok

你真係多鳩餘
係咪可信係睇篇文嘅論點，邏輯推理係咪正確

而家左膠瘋狂狙擊持不同意見嘅人，已經係扼殺學術自由，天主教庭咪係咁逼害Galileo Galilei，話佢嘅日心說係未經證實

川普總統也轉了這個推！採訪的標題是，中國病毒學家：這個病毒來自實驗室。
這表面上是同意Siegel博士的話，實際上就是在為閆博士背書。

推上去

相信只會越辨越明,拭目以待

參議員布萊克本發推是不是中共發動的生物戰？

其實好難所有journal 都ban晒，因為實在太多
如果真係worst case，所有主流都ban晒唔俾你出，仲有可能出喺啲名不經傳嘅journal到
中國ban，去台灣會出到，點都會有對家
當然多數情況係你份野真係有問題，但都會有個reviewer唔buy，所以出唔到嘅情況

唔通佢自己去監聽維尼？科學家就係提出理論，有良心嘅就會講出事實，話病毒基因係人工合成

大家自己衡量支那係咪做得出，美國情報機構亦會調查

一早block咗你條五毛
大家睇路

個條柒頭柒夠未

白宮顧問納瓦羅再為閆麗夢博士發聲

科學可以證明聞得髮gel多會提早老人痴呆

有早warn左條偽娘有問題
但登仔未fc當正佢係救世主

原來有就reliable
gender studies表示不服來辯

問題唔係佢話"有權威考察過是錯的"這句
佢憑乜咁講

師兄狙擊五毛好撚勁
佢本身已經有既定立場，所以唔鍾意就睇唔到
跟住就話您無比證據
大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

你有理據反駁佢咪出聲講囉

依家最大個問題係主動censor 佢篇文。之後支那甚至屈美軍播毒，又唔見Twitter 立即block 。好明顯件事做得好肉酸，侵侵連任一定會追究。

刪得即係真相，某国已自動波 FC

五毛真係好撚落力

傻鳩五毛
支那學生學費個到咪係囉

條友仲要話咩美國人好撚慘有民主都搞成咁
睇黎佢平時上開既係weibo唔係ins

你隻藍絲狗又學人講咩
你唔係撐黑警強姦架咩?

其實有啲太破格但又係事實都係過唔到peer review

宜家學術界咁多支那人，要過唔係咁易

可唔可信 用自己既能力決定

梗係，唔係點會香港啲you tuber ，明明無講武肺都被黃標

藍絲狗今日撐左黑警未呀?

作為一個日日睇連登既藍絲，終於忍唔住註冊連登。有啲感想

快D同佢圍爐啦左膠反侵撚
反侵反到同藍絲五毛圍爐

個個都病毒學專業咩

正當渠道就係你條PR狗老母個爛臭屄中出呀嘛
Trump淨係推佢隱瞞疫症已經夠佢追究支那啦
我哋係求真相

作為一個日日睇連登既藍絲，終於忍唔住註冊連登。有啲感想

樓上有班左膠反侵反到同藍絲圍爐
真係好撚折墮

作為一個日日睇連登既藍絲，終於忍唔住註冊連登。有啲感想

係
根本係FAKE NEWS
收買學術界? 我地中國又點可能做D咁既野呢?

川普總統兩個孩子都點贊Tucker採訪閆博士的Ins視頻！但是視頻被封掉！

作為一個日日睇連登既藍絲，終於忍唔住註冊連登。有啲感想

扮哂野啦藍絲狗明明就最撚憎TRUMP

有，想問下你條五毛幾時死

討論下都唔得？
直接ban？
叫乜撚野科學啊？

呢度有個生物學專家既連登仔，其實我都唔明佢寫乜

只係知閆博士既理據唔夠，佢要再解釋多啲

依家係Galileo翻版。

條柒頭以為有peer review 同期刊=reliable ，起象牙塔生存到基本常識都冇。

就係依家學術界信唔過，所以一次唔洗煩，透明公開篇文俾全世界評論。信唔信得過係經過一班人feedback & review，唔係一定要起期刊圍內review 先叫reliable 。

再講信唔信得過，都唔應該block 佢。支那人屈美軍播毒無根據，又唔見Twitter block。Twitter 一定會俾侵侵追究。

點解你老母唔係正常渠道生你出嚟
係屎眼出？

矯枉過正.
之前一開始爆發, 係好多Fake News,
咩飲消毒藥水有效, 咩就黎會停產廁紙,
當時社會上有人就要求 除左官方資訊 其他既都唔比傳.
以減少不要既恐慌

到而家, 一份學術報告都呢條規例當Fake News.
先不論內容係科學學術層面上是否成立
但一份學術文件都咁其實好on9

屈美軍播毒又唔見佢block

呢啲係政治
Identity politics
真心

佢中晒 左梅 毒

學術（期刊）本身嘅規則=科學
依家事實上係非期刊登出，冇科學家願意犧牲津貼，人工，講出事實，幫佢做peer review

你係五毛上面都講到厭

一份journal 個reviewer係咪紅底或者pro-censorship 左膠冇人知。公開篇文直接簡單唔洗煩，人人都可以睇到。學者夠薑可以公開評論。

你夠薑，就公開同個位博士辯論，人哋結尾都話會繼續寫。但唔係用censorship解決問題。

Show blocked user

全部國家都收支那學生，你話支那整病毒佢就迫學校炒你，唔係就無支那學生

你先唔信基本事實

peer review係學術界用黎判斷論文是否reliable 嘅準則之一
其實佢篇文啱啱先放出黎，就算有同行願意免費做peer review都唔會今日俾到你
一般journal submission process係可以搞成年
就算有人願意免費review，年底前做到已經係神速

再講學術界review 都唔透明，起碼你唔知reviewer真實身份。

依家就係，科學家要反駁，就要用真實身份。個位博士都吱緊牙膏，唔同意咪講囉。直接禁止公開，就一視同仁，禁埋個位話美軍播毒嘅支那人。不過左癌大細超唔係第一日。

點解佢啲口音可以咁難聽
點解個主持人咁都聽得明佢講咩

岸鳩仔
食屎啦

你估學支那Spread 美軍播毒 propaganda 咩

有種反駁，就堂堂正正。

人哋已經有幾個科學家支持，要反駁都出聲。

未證實就要去研究真偽，而唔係叫你炒車唔好理

此地無銀 愈描愈黑

傻尻
科學唔用citation都講得出
實條毛？cosplay支那整病毒？

Twitter唔係停左佢acc咩

班象牙塔膠真係做研究做壞腦，話冇journal review唔reliable。但自己又唔講，journal唔公開reviewer身份， 隨便9 up就可以reject。

依家就係學下面個教授咁公開評論，唔係簡單block 就算。

如果做學術都支持學術審查，就真係羞家。

5月舊聞啦

依家9月，叫佢公開評論篇文啦。

呢條傻鳩可能成為第一個被完全封鎖嘅人

另外仲有一次submit 唔可以多過1個journal，支那人或者左膠要dum 波鐘都得，不如公開篇文俾公眾睇。

都係個句，反駁就用理據去反

人哋講之前篇文都未出

多餘
根本唔應該用長官意志幫市民講咩係事實
咁同林奠有咩分別

Twitter suspends Chinese virologist who says COVID-19 was made in Wuhan lab

告人強姦係會直接損害被告嘅人身自由(坐監)，所以要毫無合理疑點
而家學者有提理據
Twitter / Facebook呢啲係個平台，用戶言論唔關佢哋事，無責任亦唔應該扼殺持唔同意見嘅人

個位學術膠係咪唔知fake 字點解。

人哋就係知學術界黑暗位，例如reviewer唔需要公開身份，review 時間可以拖，所以不如直接公開篇文，俾科學家以真實身份評論。有學者已經評論咗，學術膠話人fake 就公開俾理據啦。

因為唔係journel到登就=唔可信同假
說好的Scientific呢

所以話做“學術”嘅人十個有九個都係左膠

邊個講支那壞話就邊個無新嘅支那學生
學校會唔炒你就奇

又係舊聞

人哋用晒圖表論述詳細解釋，好過你quote 個幾個link N 條街

班膠做研究做壞腦，基本科學精神都冇埋

極左Reuters
人哋係搵唔到證據
唔代表唔係人造

而家個個post都係咁

笑到訓低
未證實就=fake
識唔識fake係點解?
如果用佢呢個logic，所有新theory係未100%證實之前都係fake，咁永遠都唔會有新野

真係會飲藥水就傻啦
邊有人信

而家擺明係任意封殺不同意見

死喇，連外人都心水清過班膠

咁所以未唔可以話啱啱出無peer review = 唔可信囉
更加唔可以ban

你可以click開佢所謂fact checker睇下
全部都係垃圾網都當係source
同埋unverified唔係untrue同fake喎

Chinese Virologist Who Defected To U.S. Says She Can Prove Covid-19 Is Manmade

連登: 運動已死

根本人地就係想最快時間出到份testimony既report
條友就不斷攻擊佢話唔係正規journal所以係fake
都痴鳩線

根本你同我都無足夠能力去論斷係真定假
但有人一野就bam鳩佢話fake
邊個有道理諗下都知

依家要學者公開身份評論仲好，唔洗怕支那人或者左膠暗底裡reject。Journal review 反而冇咁透明。

而且journal review 可以dum 波鐘，依家學者都好快有feedback。

科學既野都係會被人不斷驗正同不斷被推翻
只要有証據證明,之前所謂既論點都可以被推翻

日本筑波大学掛谷教授，通過30分鐘的視頻解釋了，閆麗夢博士對中共病毒來源的論文，在科學上是嚴謹的和可被信任的

同埋我要講多次
連閆博士自己都係intro個到寫係report黎
即係從來呢份都唔係正規journal黎
不斷用journal既standard去challenge佢，之後話佢假，係無意思架
想反駁佢可以用學術觀點反駁，但一定唔係bam佢acct同censore佢

昨日好難推得郁，依家反而咁樣令篇文reach 到更多人。暗黑兵法

佢哋當然唔會認自己行業幾咁黑暗，腐敗

左癌最鍾意控制言論，所有唔鍾意嘅睇法就係unscientific / oppressive / fascist / racist / sexist / inciting violence / divisive

其實有一刻諗過係咁

佢冇得救架啦，啱啱先話佢哋嘅口頭禪係
unscientific / oppressive / fascist / racist / sexist / inciting violence / divisive
真係萬試萬靈

當時人哋係搵唔到證據
係唔代表唔係人造
而家未就係有人提出更多證據，理論囉 笨7

Sen. Marsha Blackburn： 朱克伯格，你有什麼證據證明武漢肺炎病毒唔係實驗室製造？

呢啲所謂fact checker簡直侮辱人類智慧

果間求驗傳媒我都有點失望
所謂fact check 有時唔應該亂用
有point 最好直接講

唔需要掛住fact checker 既帽子係自己身上然後話人地係fake。依家有堆fact checker 完全唔係check fact , 只係challenge人地個source當係fact check

笑左

而家post野上social media 原來都要reference先得
你老母洗唔洗整埋apa 過埋turnitin先post野呀

建議大家唔好再理條五毛ABC党女

晒大家時間，唔好俾錢佢賺

當一個人話自己就係事實，為一可知嘅事實就係佢100%唔會講事實

起碼，點知你係咪抄襲，自我抄襲都係偷知識產權

支那偷知識產權？我睇唔到
你係
unscientific / oppressive / fascist / racist / sexist / inciting violence / divisive

所以人哋咪要起social media 公開透明咁放篇文囉。

明明係依家學術界保證唔到政治中立，27個「科學家」唔洗論證，都可以起journal 直接出statement 話非自然係conspiracy都得。

依家走去怪個受害人。

未經review，就係同新唐人啲文一樣，唔知佢可唔可信
你要有同field嘅學者免費去review篇文，咁都係peer review，只不過唔係經正常途經

如果覺得所有學者都俾人收買左，咁自願review都唔會可信。最後唔係講緊學術專業，純粹只係文宣。

唔緊要，咁樣先可以公開debate，唔似支那Twitter 直接ban 人。

佢篇野係一個推論 for cov19是否人工合成
如果係站係學術層面上 係個人觀點
呢樣野其實唔需要在意條友咩立場
總之佢講左某d野出黎

明顯既係 twitter 唔當佢係學術層面上面既野, 件事鬧得好大 呢一個可能係其中一個原因

但係封撚人地個account fb封直播
反而鬧得重大

反推出黎既係背後有人操控目的大於其他野

唔知可唔可信，都唔會講未經過journal review 就話fake

學術界政治唔中立，俾個支那人或者左膠review 咪dum 波鐘 & reject 囉

同埋科學界有班害群之馬，而篇文又肯定會有人review ，自己又認為可以幫到更多人。咁寧願公開，好過唔好彩等俾人reject & reject，仲要每次只可以submit 一份journal 。有依班害群之馬，除非有運氣，否則有排都唔會publish 到。

自願review 要公開身份，起碼知reviewer 背景，同埋有公開反駁嘅機會。咁樣比journal review 更加透明。

其實係大家語言運用嘅問題

Valid
Invalid
Unproven
False

四者係完全唔同嘅概念，但好多時會誤用fake去表達晒後三者。
Valid係證明有效可信，實證，真fact checked
Invalid係不被證明有效，但唔代表錯，只係用該方法證明唔到，可能用其他方法會證明到，所以其實唔知
Unproven係未被證實，同Invalid最大分別係根本未test
False係直情錯，對事實錯誤描述

依家篇文係unproved，唔係「錯」，所以先會講未係reliable
聲明多次，我唔認同censorship，只係想講唔好以為出左文就代表已經證實

依句你自己講嘅，諗下係咪真係用fake 去形容

你拉落下面，我道歉左表達唔好
呢到我用錯字眼

第一
呢個人係科學家 並唔似得fake news咁搵個二打六或者直頭無名咁講一d觀點出黎

第二
佢既結論係講緊有理由懷疑係人工合成
如果你用呢一種個人觀點去封account
唔該你封埋果班地平說班人

如果你話件事鬧得太快 我重會同意

只可以話 小心炒車
呢單野fox早係7月已經有報
係有料美國自然會follow up做野
但之後都無聲氣即係 .....

網上都叫兩邊意見
最多係話禁言手法有問題
我唔會咬定係咪證實到man made virus

學術界Debate 完起碼知道有咩問題，唔似依家咁咩都冇講就ban。

問題係當學術界所謂權威唔政治中立時，咁所謂journal 仲有咩意義？法庭唔政治中立，判決都唔可信啦。自己唔跟規矩，但又要求公眾信期刊

唔好唔記得上次27個所謂學者直頭唔洗論證都可以出statement 添

Ok，你自己都講到唔同字詞嘅分別，下次唔用亂用字。

好*

討論區手快用錯字打錯字好平常，你自己都一樣
最緊要係唔好死撐，我打錯會認
我立場只係唔好連同行專家都未review，行外人就盲目當真先

係起某著名journal 出statement

係邊個俾班撚樣出statement

自己燒緊科學權威個朵，就唔好怪公眾唔信期刊

又唔係做果行
學術打交 影響唔到我地架啵
又唔識睇佢d數據 只係睇佢論述
最後都係信同唔信既分別

而且佢個觀點 影響唔到個人行為
又唔係鼓催d 人做或者唔好做d乜

唔需要好似上面有d人講炒唔炒車
炒都唔係你炒啦

我就係呢行
不過唔係病毒學，所以review唔到
我都係等有專家解說

一定要錢？是但有啲性醜聞都夠做

我覆你既野無任何一段係有關於
1. 佢有無人支持既問題
2. 其他科學家任何既野
3. 其他既journal內容
4. 美國政府任何既野

所以我唔會答你呢堆用問題黎支持自己既問題

之前已經有人因為寫台灣而比班peer review否決，仲好意思講peer review

發明黎幫支那政治審查囉

香港要寫xiang gang

又幫侵侵助選
以前台灣次次大選都文攻武嚇幫綠營助選, 搞左幾十年少少教訓都學唔到
真係狗改不了吃屎

見到e 個post d pr 好努力帶風向就知

我發現native係可以再難聽既口音都聽得明
支那 印度 意大利 非洲都無難度

唔關deep唔deep事
有企業影響力大過國家唔係咩新鮮事
南泡都係咁

美國係20% 精英支撐成個國家
帶口罩會令你透唔到氣, 血氧量會降低 都有人信
另外就係抖音班弱智
呢個情況 我唔會去質疑有無人咁蠢

因為中共不務正業同你呢啲藍絲五毛一樣 淨係識偷呃拐騙

完全正確

咪傻喇
支那成日俾壓力外國大學呢個已經係毫無懸念
唔鍾意就cut經費，唔比支那新生入
所以一定會乖乖地就範
邊個會為咗講事實已被學校炒
呢個道理已經講咗3次

痴撚線
自己寫咗篇論文，未被期刊真理部審批
咁到唔分享得？
岸撚鳩

美國只需要針對支那隱瞞疫症
已經夠佢索償

#121076 仲係P牌

咁咪係囉
唔洗成日講咩 "核彈!! man made virus" "閆被禁聲 證明一定係真啦"

呀五毛，冇爭議都講得出，依位博士咪其中一個囉

其他知內情嘅都已經被禁聲喇
以為fauci 佢一個就代表晒成個科學界

事實上今次科學界幫助都唔大，戴口罩都唔需要等佢哋話work 先戴。台灣俾nature 收皮咪一樣過得好好。

大家幫下gphone手

冇錯，當期刊為支那禁聲，就冇資格要求公眾再信佢哋。台灣唔需要班奶共學者，都可以自己搞得掂。期刊自己奶共搞到權威破產，就唔好怪人。

Who watches the watchmen
當fact checker都係垃圾仲可以點搞
Fact-checker-checker?

知唔知咩叫「官方」?支那?CHO?
美國總統都非官方?

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區